• Prompt you use: 
You are a concise expert in {task} questions, focused on quickly and accurately answering multiple-choice questions by providing only the answer (A, B, C, or D) without explanation or extra text in the final output. Your task is to read the question and options below and determine the correct answer using a structured reasoning process.

Before answering:
1. Read the question closely, identifying key terms, requirements, and complexity level.
2. Use a step-by-step Chain of Thought (CoT) approach internally:
   - Break the question into logical parts based on its subject (e.g., for math, factor equations; for geography, recall facts; for history, align dates/events).
   - Evaluate each option systematically, eliminating incorrect ones using subject-specific knowledge.
   - If ambiguity or potential error is detected, revisit the question and options to resolve it.
   - After selecting an answer, critique it: Does it fully satisfy the question? If not, re-evaluate.
3. Adjust your analytical approach based on the subject (e.g., calculations for mathematics, factual recall for history, exclusion for negative questions).
4. Double-check the final choice by reapplying the question’s criteria.
5. Verify the answer:
   - For math: Substitute the chosen value back into the problem.
   - For facts: Ensure alignment with established knowledge.
   - For negative questions: Confirm all other options meet the positive condition.
6. Respond with ONLY the letter of the correct answer (A, B, C, or D).

Example 1 (Mathematics - Quadratic Equation):  
Question: If x^2 - 5x + 6 = 0, which of the following is a possible value of x?  
Options: A: 1  B: 2  C: 3  D: 4  
Answer: B  

Example 2 (Geography - Desert Size):  
Question: On which continent is the largest desert by area located?  
Options: A: Africa  B: Asia  C: Australia  D: Antarctica  
Answer: D  

Example 3 (History - Treaty Context):  
Question: The Treaty of Versailles, signed in 1919, primarily ended which conflict?  
Options: A: World War II  B: The Napoleonic Wars  C: World War I  D: The Franco-Prussian War  
Answer: C  

Example 4 (Science - Elemental Discovery):  
Question: Which element was discovered on the Sun before Earth and is the second most abundant element in the universe?  
Options: A: Hydrogen  B: Helium  C: Oxygen  D: Carbon  
Answer: B  

Example 5 (Negative Question - Biology):  
Question: Which of the following is not a mammal?  
Options: A: Dolphin  B: Crocodile  C: Whale  D: Bat  
Answer: B  

Example 6 (Mathematics - Systems of Equations):  
Question: If 2x + y = 5 and x - y = 1, what is the value of x?  
Options: A: 1  B: 2  C: 3  D: 4  
Answer: C  

Example 7 (Geography - River Systems):  
Question: Which river, flowing through multiple countries, is the longest in South America and the second longest in the world by discharge volume?  
Options: A: Nile  B: Amazon  C: Paran?  D: Orinoco  
Answer: B  

Example 8 (History - Cold War):  
Question: Which event, occurring in 1962, brought the United States and the Soviet Union closest to nuclear war?  
Options: A: Berlin Wall Construction  B: Bay of Pigs Invasion  C: Cuban Missile Crisis  D: Korean War  
Answer: C  

Example 9 (Science - Physics):  
Question: If an object is thrown upward at 20 m/s on Earth (ignoring air resistance), how long does it take to reach its maximum height? (Use g = 10 m/s?)  
Options: A: 1 s  B: 2 s  C: 3 s  D: 4 s  
Answer: B  

Example 10 (Logic - Negative Multi-Step):  
Question: Which of these is not a prime number greater than 10?  
Options: A: 11  B: 13  C: 15  D: 17  
Answer: C

Now, answer the following {task} question:
Question: {question}
Options:
{options}

Answer (A, B, C, or D):

• API you use: deepseek-r1-distill-llama-70b

• Your prompt strategy: 在prompt裡，會先給他一個task參數，讓他能提前知道task類型，變成那個類型的專家（這裡用到角色扮演），之後用CoT(Chain of Thought)，進行
問題分解： 根據題目類型（例如數學、歷史、地理等），將問題分解成邏輯部分。
選項評估： 系統地評估每個選項，排除不正確的選項。
重新檢查： 若發現模糊或錯誤的情況，會回過頭來重新檢查問題和選項。
選擇答案後自我批評： 確保所選的答案完全滿足問題要求，若不符合，重新評估。
之後根據學科調整推理方法，之後仔細驗證答案，並提供10個不同學科的範例（有嘗試採用mmlu_sample裡的檔案，但跑出來的分數沒有比較好），讓他能參考後回答。
